[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [25] 有關抽蛋問題，一律建議All In！

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

有關新手每日都問既問題
升邊隻好,,點配技好,,配咩ARK好,,咩玩法好

揀角色黎講
有愛>>>>>>一切
只要係T1級,,合埋眼求奇指3隻都夠玩到爆機+大後期
唔會有投資失利既情況,,,依隻GAME最大賣點就係自由配技
你懶唔想諗既話直頭可以抄功課,,,有攻略網講哂
好多漢字只要唔係唔識中文一定睇得明

至於ARK 方面credit by 的巴

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

Lm先

手機響鈴來留名

留名

Nero畫到成隻卒仔咁

雷姆

個設計師係咪換左人

lm

但nero 普攻個動作原來左PS4

72小時終於過左 可以安心儲石

繼續問..
V有專武, 而家total有2粒幻界の光(活動換左1粒), 應該比V / lily定加護食好呢?

刷多粒3隻食哂

新手留名

我琴晚多手射左10抽
無紅.............................

2週年一雪前恥!

想問主線捉妖精要選路個關有冇攻略

炸佢個莊

聖物有冰增福會唔會重疊左星盤既冰增福???定疊加上去

應該唔會疊？

以我理解應該技名一樣就唔會疊加

星盤同Ark學嘅技同名就唔會疊

佢唔關POOL應該都會抽落去
仲未齊d實用SSR

常駐SSR幾時都有得抽

我就來頂唔順

見佢6% 我又未有大貓
雖然我bb EMT都未練好

點解我DMM開個視窗會愈黎愈細

幻英塔48層點打?冇練無屬性角
用緊大貓 加護 劍機 巫女 全部扣1

今次又頂邊個唔順

同你條J一樣

呢關好濕鳩
要好多種屬
你望下睇清楚用咩屬打就得

即係我要裝哂咁多種屬嘅魔法去打?

係啊 你幫加護學埋光暗冰火
雷大貓加護自帶 樹用劍機

okok感謝 拿拿聲呢2日學哂技再打

上google 打ラスクラ + 第幾章 就應該搵到

呢關打左好耐我慢慢儲到劍機/雷姆有大,反正佢打我唔死
劍機有得集怪,2位既單體大技都可以清晒

想問下討伐係日版係唔係都係要開到滿？

係 必開

討伐可以拎角色魂 建議滿

又想掛乙太 但唔想再掛H3-10啦
想要其他料

請問 換但丁把武器嘅素材係邊到有得打 新手會唔會唔夠打

又手痕

新手lm
英雄pool中劍聖大貓皇子
就係無女

抽

請問幻英之塔點配隊
打極都輸

先課為敬

點解強敵修羅個到唔俾人秒架咩
劍機 同 開眼莉 應該可以開兩招魔法就秒左佢 硬係要俾佢得番d血出技一下秒曬三隻

仲有72咩定抽DMC

無巫女卡緊幻塔70層
YODA學住奶 得唔得

37mins

但丁評分又改左
本身好似係S/S/S 而家改左做SS/S/SS 同V, NERO一樣
但分數都係9/10

我今朝LAST 果陣都抽左
見到倒數緊就手痕
LILY Bonus+2

倒數緊個時掛緊周回 完左都唔知

好事黎

金塊銀塊係咪賣錢就得？ 有冇其他用途？

係 心思思想抽多一下 點知修驚就無左

唔係好明個ARK個經驗點計
點解同一個ARK
我換第二個人用個經驗又要由頭升過

抽完魔王LR先發現原來招暗屬+20%
魔王自己都有

賣

技能跟人物

你當ARK係學習機就岩
平時著住佢係學緊野
升級部學習機會有多D野學，仲會加能力
但你俾部機人咁新果個人緊係要重新學過

宜家先買既首抽Acc有冇得買DMC角色嫁

有

如果要升一隻人學哂啱既技係咪會好肝

有啊 自選愛角

時間問題 資源永遠都要等

唔肝 都係自動掛機/打學技關
係時間問題

我都卡緊70 條龍一野秒我全隊 奶唔起

70係黑龍

毒龍

巴打呢個POST 標題係咩？我係巴哈搵唔到

用機女秒左

2套加護超必都殺唔到 not even close

巫女呀,好後侮無抽你...d高難度關lv 100以上 下下秒既

請問點樣可以打到SSS

打活動 尾2果關
WAVE 2 果陣用皇龍/要塞一炮就可以SSS
自己冇可以用好友

佢送果個係乜來？

ark用黎學技
當你個ark有招加攻被動要120點
咁a角色a想學就裝住果張ark黎打夠120點 咁你a角就會學到招加攻被動

招技係跟角色a

想問依個有冇攻略?

淨係搵到依個

抽DMC POOL既卷 好似有2張

有極速學技關卡

搵極都搵唔到日服 Tier 1角色表
有冇大佬有個網推介 日文唔識睇

咁係咪可以學哂咁多個ARK既技
只係放出黎用果時得幾個位

用google chrom轉中文 再唔係睇頭像

開眼莉得8.5分
明明好好用，唔明點解咁低咁

碌落去

有樣野叫sc 你當技能格咁
頂配好似有80點
咁每招技都有佢自己既sc 點數
80點就可以裝80招1sc既技 /8招 10點既技
自己配技

長期戰唔夠MP 打曬條MP就變左廢人
同埋而家魔法冇時間停止 輸出唔夠物理角玩

想講皇子都有9分

有冇邊張Ark岩巫女用？想佢每回合識回mp

皇子物理角黎 仲有BUFF幫全隊加能力
仲可以配皇龍UR 有9分唔出奇

搞唔掂好似好複雜，都係試下玩台服起碼有中文先

拉落下面有個MP回復系

有咩ark岩機劍用 天弓又冇

youtube有 你用keyword search下

蒼冰

好似冇ark回mp

我都係台轉日 至少睇下教學知道d基本野先

大天使 每回合回30%mp
女神xx 普攻回2mp

原來有大天使回魔

佢應該弱光 你用皇太子/機女打應該有效果D
如果都無就.....試多幾次

有專UR就唔止8.5架啦
回魔可以靠裝備件衫彌補小小

王子世界第一

皇子未升過咁滯
座塔完之前應該升唔切

我想講我以前未知咩叫皇龍 唔知係ark 跟住見到皇子張圖有條龍 以為皇子隻角色就係叫皇龍

有莉莉UR 係咪可以專練莉莉
唔要YODA

我無專都照練
女女就係要拎黎玩

LILI 同劍聖呢? 魔法應該都有效
學龍系特攻 再學特攻傷UP

冇LILI 劍聖都係未升好
我係用緊加護, 劍機, V, YODA

打到N4-12開始唔夠力

開始玩到悶悶地 三隻MAIN都升到7788 藍井全13紅井全6
主線推到N6-2 H5-6 推多一章幾就冇
仲有咩可以玩 除左重複PVP上分 推塔

班t1角點會唔夠

搵個勁嘅朋友carry搞掂

唔該哂巴打

兩個acc

課邊個好呀？

玩左2日 星盤差好多

掛角色碎同乙太
破塔
打支線啲大Boss
打強敵 遲下會出返超獸
如果你係要不斷有新元素咁就無了
我玩左三個月都未打爆哂啲關
仲有啲關自己未夠打需要鑽研
當然你本身要鐘意個遊戲模式
我自己就好鐘意 又有得周回 唔使成日噤噤噤

下面追機女有無得諗

千年毒沼hard係點開 已經過左樹海h

開始無限掛機mode

nero dante 劍機 lili 皇龍

追唔到

三萬石

等2周年

煲爆Nero算啦咁

呢team應該有機 只係你練度可能未夠
D技要大改下 針對性D

N我開左 唔知點解無hard

新手狗屎運用張送既卷中左V

NERO究竟洗唔洗追LR ???

1樓，新手須知第二個

有張係必中三隻其中一隻㗎喎

可能真係要龍殺...
但大龍殺要SSR 10lv又係趕唔切

下
咁好既送一隻比你

好撚佛心架

第一個人個ARK
係咪我唔上LV2
佢就唔會再加經

我會比便利屋乙太佢用

係

唔係大貓用好啲咩？

要過晒4章hard先出

咁如果我掛週回
D紅藍魂咪倒水咁倒

打專武未 為左打大貓專
特登換技去打 幾過引

出發上面個制有得set ark lv

我唔用大貓的

你想掛呢三個ARK嘅乙太？
一場幾百藍魂前期倒水啫
中後期無壓力㗎啦 一係空Ark先 賺左錢升藍紅魂點先
你唔好拎魂升Ark住啦 升左藍紅魂點先

好
我都唔知D ARK配得啱唔啱
BTW THX

你篤下啲Ark嘅乙太獎勵睇下有咩優先刷爆先
升Ark學技配Ark嗰啲遲下先諗
你依家升左藍紅魂點 留9500石開討伐先
打下晶石點爆一隻角色嘅星盤先

皇子值唔值得練？

抽到都唔用
我買左個新帳抽左200抽先有

大貓好樣衰唔想練

強度絕對有
剩低嘅考慮因素就睇你對佢愛嘅程度

有無咁鍾意佢啊

咁型都樣衰

但係冇皇龍卡

真 禽獸聯盟不了
但抽到都開心嘅

睇我課左幾多就知

唔使皇龍卡 皇龍就係佢身後面

係要配大貓 YODA 紅狼?

你無得拉埋正常人一齊講

劍機 YODA 紅狼

冇紅狼FK!

變左非正常人類

劍機都有
但綁死無意思 比我緊係組三隻自己都鐘意

結論係咩都要升

lily UR乙太武俾V用好唔好? 定有更好選擇?

呢招係咩黎？
上網睇埋翻譯都唔明

油達唔使升 太樣衰

btw果時手痕升左yoda 64/108星盤
依家升埋佢定轉升皇子好？

V唔玩魔攻
科燈旗有無

打王快Break啲

冇

資源少咪升埋 油達雖然樣衰但都好揪嘅

明白了

俾番LILY用算

資源少仲升埋

新手想問點樣睇隻角色要咩技
因為睇#1話ark可以幫角色練技

都係機門刃或者榮光秘槍

搵你需要睇嘅角，然後睇下有無おすすめスキル構成
入面點開就會見到建議要練的技，佢會有埋咩ARK可以學到招技
留意返如果寫左係能力解放就即係星盤可以開到的

反正都係啦升埋完全體再養皇子都好嘅

要學咩技都係要自己砌
架仔網有啲角色會有得參考

V配啲咩聖器好

秘槍好似好多角都岩用咁

寫開就寫埋

呢到有個分類表可以睇到乙太裝分類推薦，可以參考下想刷咩乙太裝出來先

我諗住帶專武麻槌/毒爪做純debuff角算

LR魔王好似最夾

毒爪需要啲時間

得便利店

用住麻槌先
普攻快多段 應該易觸發

毒龍好似都得

唔該師兄，同埋知唔知有咩YouTuber有玩，想睇吓佢哋有咩推介

我都打算麻鎚3%觸發 最勁異常我覺得係麻

你Youtube Search ラスクラ
都幾多嘢睇

V天花板又唔係高 玩異常流算
麻到郁唔到等升到咁上下V+劍雞+大貓 去打貓專武

但掛機黎講 v開番技會唔會好啲

依家去睇吓先，唔該師兄

我長掛Lily掛周回暫帶大貓劍機掛緊
周回都係用法師帶2隻快d好似 開唔開應該無咩所謂 反正dmc可以打魂 等下半就知帶無hard關打魂

天花版 有待驗證 用落SCT回到勁快其實
仲有點魔法加攻 加快回SCT

開始明點解依到班咸濕仔咁推機女.....
借完你地個d之後念念不忘..................

我都係，早知唔買機劍帳

又課左！

正呀

click ark 都會出咁正

打到第5章條蟲已卡關

抽乜

借Emt 或油達用冰魔法打

wow左有無10個post....

睇返1.5周年條片 UR Ark出貨率係0.13%

唔強求，見到個機率都唔開胃

d泉係咪5個12 3個5lv就夠
我見升13要1.5m好貴

再出UR pool我擔心摩巴銀包

無記錯佢好似單屌緊龍皇

藍井同倉已升爆，紅全8，我覺得升藍愈早愈好，掛一星期H3-10已經夠錢，舊首抽AC~15000場

抽重複有點數可以+stat，課長同一般人差距就係度

錢就唔缺既
反正D錢其實都係攞黎升井
突破D錢掛1晚都番黎

Sor講錯，一星期係爆產量，二星期+倉

早啲升資源方便之後升Ark同學技不過我係閒人有時間咁搞，前面淨係掛機無乜遊戲體驗

依家都係去到執緊技升二隊既階段了
又未去到覺6又未多野到可以任爆星盤咁
所以就慢慢草資源掛機

睇完之後不了
都係買acc/9600著數

痴撚線，睇完條片之後發現買個9600包真係好撚佛，佢已經算多紅波出，但竟然得一張ur，淨係講石都差唔多十pack

睇嚟兩周年慶應該死傷無數

9600中>1UR都係鬼

依家要吹定風 2周年要自選ur同自選英雄祭

自選ur我覺得無機，自選英雄祭有可能

但我覺得必中英雄祭卷已經好好，自選限角更好(FF)

限角除非有新角，否則我最多都係追下巫女就算

長玩一定要有巫女，ALLIN!!!!

之後萬幾石唔中

睇巴打你個名都知辛苦

巴打周回會唔會落埋盜賊，如果落既會唔會裝埋魔物獵人

自動唔會開魔獵,,帶黎無用

唔辛苦邊得世間

係喎要主動開技，擺左係到幾日晒位

周回追求速度刷乙太資源，無時間畀盜賊偷。正常一招KO，裝海盜船乙太裝可以+5%掉落

唔該咁多位巴打

終於打贏好撚嘔心

用咩打? 我都有YODA但打唔嬴

我用劍聖Yoda歌姬同好友巫女主要靠無屬性技,劍聖同Yoda帶不死殺手.
大佬75%血會放堆無視魔法傷害既鬼,用劍聖開技清
50%血會放堆無視物傷既,用Yoda清
之後磨死佢就得
睇其他人好似可以用樹霸異常屈死,不過我未練好樹霸

如果我得劍聖, Yoda, 樹霸 + 好友巫女
係唔係都有機會嬴

利申三隻都未練滿

應該ok,如果你有雷姆可以用雷姆代劍聖
我覺得用2隻support會輕鬆d

我都有歌姬其實 但係唔想練
因為始終唔係T1 support

咁點算好？

連續幾晚起身個視窗都縮到勁細
打返開黑畫面
點解決

係連登問既話，解決方法就係換過部電腦
為左有效掛機，換電腦係必需

我硬件應該無問題掛 9700k 2070

仲勁過我個部咁就無計了

可以比我

所以想問下有咩可以set

有冇地方睇到角色爆擊率有幾多？

V用課金專加咩好邊把係麻鎚？

用咗人地隻V 好似好勁

影佢d技同配裝黎睇下

路人黎 應該完全體

應該要棄驚

終於過到70層 打到頭痛

今次DMC活動同上次機劍係咪一樣
下次更新開下半部然後再另高分D既分數獎勵
同埋而家可以刷定分

個個都衝塔既 我未打

可能係 所以D卷打魂我未用儲埋睇下有無HARD關先 到時有排肝

唔知有無落燈

我點肝都無用無皇龍好友肝唔到

我都係,打魂卷全部未用等下半part

好多皇龍好友WO自己無 又無要塞 心好痛
等2周年

點樣自己隊長? (支援其他人好友)
搵極都搵唔到

唔衝唔知身體好

隊伍右上角？

隻v如果唔課把專是咪無生存價值

用完就無哂...

唔係既 專既%無寫幾多 但體感好易觸發
無專都有6%麻痺 天賦+麻鎚

得番幾日咋喎

因為我玩無耐，主劍機
但無課v專，諗緊升唔升佢好

夾埋有2000石左右 嗰度都慳返課成舊水

都係咁玩 課左開心啲

LM

有石拎 即刻衝先

卷關皇龍事咩 皇龍唔係得強化石咩

一開左就要打到尾先有得換ARK, 技同裝?

新玩係咪唔洗諗攻塔

佢有道具比你換team 換技
至少要打到有個粒道具先

頭幾層應該新手都輕鬆打
係到廿尾開始先叫難啲

溫馨提示
第一次打塔 記得要去編成個到重新set 過啲技同裝
佢default 係 空裝 空技

25應該係第一關會卡

有冇得一隻打到尾?

無我都用道具執左兩三次隊先打得哂

咁我練高d幾呢日挑戰下先

無 有啲關一定要用魔法
有啲關又會封左唔比你用魔法
所以無可能一隻打到尾

唔該哂!

卡左要打礦石技同劍潭?

礦石扣1傷 要點打???
同埋ARK 既主動技點升?要用介面右下點數?

轉左過日版兩日。想問一問係咪無台版果個一日打五場拎紅魂嫁？

入去揀自己打唔過果層睇返弱點

Ark Skill係噤入個Ark之後畫面右下角

日服前排新年有 依家無

DMC活動時間表同埋下半追加嘅裝備報酬

聽日試下劍機裝劍潭 莉莉裝異國開光魔先

但丁用唔用到

但丁乜都裝到
比碌鳩佢佢都用到

真係比我追到LR

課金萬歲

醒神

係咪已經結束左買帳生涯 可以專心玩

有無講魂關開hard

佢2周年會再買

暫時係。。。

感覺好想繼續呢個acc

無講啊 不過我估
佢用卷打魂果啲關應該唔會更新 2魂一場已經好佛
反而打卷果啲關會出Hard 令你可以打更多活動卷同活動幣
交換所會多左野換 又會有魔王打
同埋唔好唔記得呢個活動有排名 所以盡量活動鑽都拎黎打活動啦

太好了

又課左一萬石

分身全部平賣

有破神 加護 機女

call 我

終於可以認真玩

兩週年好擔心

想問下 ios入釣魚場就彈app, Dmm 就卡loading 可以點搞

已經重down data 一次都係唔得

課金可以解決到既問題，就唔係問題

到時再課啦

唔夠乙太藥水

打左3千石
準備10抽

求下你個活動比多啲彩神晶嚟
好多野排住隊等升

好似好多人有呢個問題
自己未試過幫你唔到

呢個應該要下個更新先fix

彩神晶真係隨緣
用活動鑽去追勁唔抵 5體一場

好缺紅色海膽

所以先玩先贏
之前啲活動加加埋都有成百粒儲備
夠升多3~4隻人仔

毒中行軍啦 一晚有6-7粒

比氣你

結果呢

第3張便利屋
做乜

你話5場必出1粒我都唔介意爆石刷 問題係20場都可能冇 點玩呀大佬
我法國隻驚係好似拎緊呢啲資源嚟拖長個遊戲壽命

儲左3幻石 準備下次射落海

到時就唔會有心機重新玩過

冇法師...點打塔 卡48

今日係好日

又輪迴

hard未推到, 尋日玩左成個下午先normal去到第5章, 同開左normal毒沼

咁都係清咁D卷打魂先成6百張有排打

有更新 200幾MB

正喎補埋呢隻 加護呢

輪迴我係專家

禾未抽到

軍師？儲到兩周年先得幻7

想抽咩便利屋我都抽左好多 掛乙太快好多 而家掛到差唔多80

軍師我等食評先
本來唔想抽 但驚好似巫女咁 完左pool先俾人捧上天

巫女真係等周年 個時射左70抽無再抽落去有D傻

早幾日抽隻yoda 就解決晒

Nero
單吊想放棄算

諗住留石 當時廿抽中大貓就收左手

240 出nero 俾D支持你 本身我以為要保底自選

冇既最後將d卷換dante專武算

放棄算啦如果唔係好有愛，追一隻好難

V玩普攻流 咁星盤係咪唔駛加滿？

dante 其實都好勁

好缺神晶?
我星盤一定點爆 就算某幾粒星盤作用唔大
唔點爆唔舒服

睇佢活動應該最多下半PART都係俾人換多次d 大虹大晶咁
好掛住新年果陣可以換咁多粒

新年長開四色 仲有限三場必跌
活動鑽又減半好掛住佢地

係咪要等4周年先有

兩周年一定有
嚟緊禮拜4都會4色全開 但唔知有無活動體減半
呢期想刷幻界之光都唔捨得 成4體一場又難跌

平時無減半d體刷完dmc刷咩好

有減半

爆石打大虹都抵喎屌

我都係刷DMC
其他太貴真係唔捨得 當然我自己都有啲資源積蓄
每個禮拜友情點交換所啲神晶記得換

可以喪刷了

我新帳都單吊NERO
嫌佢樣衰 唔抽
9.5分大把選擇 太多代用角色

收到

台版係咪追進度？
出聖劍

想要EMT會唔會rezero動畫開播再有合作

擺明 同埋應該想畫餅俾台服班人期待下有其他"更多"合作 等D人唔駛走哂去日服

我玩完日服。好似兩隻game咁
番唔到轉頭

出得快到

仲有班人說服緊自己 台服黎緊都會有日服既野架啦 無謂去睇日文 都係等下會出架啦

睇黎台服都發現自己俾人撚狗
開始反擊
日台營運大戰

其實佢蠢啫
一早出三個月到半年前既版本 已經唔會咁多人轉日版

缺到sir

想問下揀隻補師黎練應該用邊隻？
好似冇乜好選擇

點反擊 台服做代理無權自己直接搵合作 正常佢搵到新合作都要同廠傾
聖劍應該係傾代理權果陣就包埋係入面 只係原本我估佢無諗住新年咁快放出黎 可能想擺3月果D吉既檔期回血多D

佢地好衰，咁唔友善

係咪無課新手一抽中呀？咁其實幾叻喎，但呢張雖然叫Limited R，功能同技都唔係太必要，如果你有心追嘅，不如試吓追下面呢張，追到就爆機架喇，邊個池我就唔係好記得，你可以係唔係都抽下，睇吓會唔會歪囉，但如果無返咁上下課力同運氣，建議你唔好搏

極度建議得閒就J下啲ark，會不定時有野拎

ARK 係你乙太夠% 派獎 巴哈古代文有講過

除咗巫女其他都唔建議練

J左兩轉喇 俾我掃晒

皇龍舊帳仲有咩靚盤 又比人清晒

會唔會記得係幾多%

又搵緊新盤

咁慘

100%

100%係裝wor

無抽到依家卡關 邊條仆街吹風話奶無用

我自首 我有份

我都無抽，all in 咗機劍，而家揼撚哂春

算啦,就算抽都未必追到
下下要假設保底先得

買左皇龍要塞新帳 刷石刷到N4 H3 中左大貓 劍聖 yoda 三隻DMC角
追唔追埋便利屋好？ 想俾把武大貓 但係又驚就黎刷哂啲石兩周年食屎

追啦,過左就冇

追
限定過左就冇

新手想問
素材除左普通關卡出
去打素材關卡係唔係要開石打架？

大貓自己有專武關

日版

便利屋招技都幾勁 boss關回30s sct
一wave關直接有技開

開石打好唔抵

我都係100%先一次過清哂啲閃閃

我地開唔抵 你開就抵

又笑我異類

有石就身痕

抽曬佢就岩
石就係用黎抽野

係咪FIRM唔會有下半新角出

要塞都有以太裝(機械)

2把差好遠wo

我覺得唔争好多，當然石夠追亦無妨，都係睇夠唔夠資源

課長肯定追

今日先玩 想問點樣可以拎到素材 見到交換所有得換 係咪要課金先得 thx

新手須知(睇左先問):

仆街仔

我想問
DMM石同手提冇得共用？

android 同 IOS 呢？

全部分開計

搞到我想要個皇龍ac重生

照正常手機game走向，遲早肯定係禮包有自選/幾抽一，Strong hold等課禮包

瀧野由美仔死翻波台個狗竇啦

一直覺得support冇乜用
加護識回血已經夠洗
但打塔先發覺原來係唔撚夠架
好想要巫女

歌姬都OK

我好似冇

又9600

原來係波台狗

笑乜鳩，新手唔識玩，作為老手解答下俾下建議都係合情合理嘅

但真心唔建議佢亂咁抽，因為真係好難中，唔信可以睇返上面架仔廿萬石條片

歐洲佬另計

多謝定大佬令到我地有game玩

原來係波台啲ching ，希望佢係合作pool完之前中到皇龍啦

有9600咪好囉，你睇下個架仔

個架仔好高eq，俾著我肯定抽到iphone都dom落地下，然後即刻del game
一個鐘後down返

巫女d減傷盾先係重點 未回已經比人秒
要落定減傷先

有9600即刻課
如果可以無限買就正

如果我係營運，2週年肯定會出新UR，然後舊UR就開始不斷出機率up活動俾你抽

自選得唔得 單吊緊

V gor is waiting

照計出新UR分分鐘係自選禮包？不過自選舊既

想要女角

女角冇一個打得

活動關打卷有得刷 平時周回Hard關都會跌

唔好再出

討伐每日有8粒拎

但丁老母
女角有對腳撩撩下就得啦唔使好打既

但丁老母係指trish定係真老母

好撚正

有update !

出vgor

Vgor 啪啪啪！

我都唔知我無玩開dmc

Dmc劇情好正 j到我流口水

好撚狗啊你老尾
唔通真係仲有隻？
我唔信嗰幾個細不具合要整個大Patch

舊都夠做，狗沖了

出左？

佢寫各種不具合修正

修復唔好斷線先訓醒發現斷左一拳打爆左隻mon

好地地又更新
明明我前幾分鐘仲望住掛緊機

又唔撚賠償

等軍師 超越emt算

尋晚睇片 1.5周年
UR 0.15% 大包圍 包三種UR 各0.15
單一URPool我諗頂盡 0.5%
抽UR已經唔係凡人機率
我諗佢1000蚊一隻UR我都會課

個攻略網有冇主線攻略?
我搵唔到
打到N5-6 唔夠打, 隻砂蟲好撚硬

重覆點睇

巫女仲可以落定復活俾隊友
必殺又可以復活加血

借emt

重覆我立即屌爆佢老母

我條J來 所以咁硬

唔求結果，只求中UR既滿足感

有冇中文版嘅巴打

難搵啲

比人斬斷左

你個名

隻蟲識吹走幫手

你頭十抽鳩開，再allin限pool, 之後事但過幾關就明點解個個玩日

睇到有巴打話大貓樣衰唔想練 真係登大貓唔抵
咁撚型都要踩佢

台版助底出隻T1嚟比人投靠下啦
擠牙膏出T3角 玩台服玩到無哂信仰

性癖唔同姐 一樣有某D巴打J yoda 同劍聖

有信仰你練油達都可以當所有人9UP

我係台伏就拿拿林出件劍聖先，反正劇情第3章都出左

問個on9問題 dmc真證點打？

你明知要同暗瘡肥婆拍二十次拖
先可以同識講廣東話嘅大波瘦底鬼妹拍拖
點解直接唔學小小英文直接同講英文嘅大波鬼妹拍拖

打上信用卡公司課金

課金石抽step送

心動不如行動，我尋日都課多pack換埋v專

升DMC裝備個粒紅色野點先刷得多?

要課金咁不了

借好友皇龍

靠關卡拎素材？

見到有人話聖劍ark長生不超藥技好勁，why既

有冇巴打個DMM入唔到戰鬥畫面,卡係LOADING 度

好似白貓咁 一下點滿星盤 又唔洗升ark學技
咪個個刷首抽玩重生

9600都唔使1000蚊

未必超越到 EMT都好那勁
可能又一隻9.5

Facebook班台仔會屌返你轉頭，話直接出日版T1角 隻game唔洗做落去

唔使講啦 2周年追返隻先

出隻樹劍都好呀

劍聖好撚型WO
YODA就公認樣衰既

其實隻驚已經唔算肝
全部野都係周回搞掂

要手動個啲唔會好難為你
除左唔出個幾粒光之外

聖劍FF有招 200MP 回滿所有特技
配天聖女ARK招女神 普攻回MP = 永動機

隻驚真係樣衰又勁咪又係得大師一個

有邊隻岩用

我睇返之前D版本
原來大半年前係冇自動周回
想像唔到點刷乙太 點刷晶石

物攻角有200MP都岩用
好勁 瘋狂開特技

咁機女係咪要學回MP

學特技1

中間2招分別？
上邊係有時限，下邊就永久？

毒氣HARD 點樣先開到 SORRY FOR 日經~

本身練緊劍聖+巫女 早幾日抽到yoda同大貓 想練yoda因為隊野差魔攻
但劍聖同yoda招buff會撞 咁應該練貓定yoda好

學左啊
一入場就飛埋去 我覺得夠大力好似秒得仲快過法師

魔攻點都要練一隻
雙法師 YODA BUFF有用D 但巫女好似無咩輸出

研究左陣 用歌姬都夠爆機既
巫女一定係勁d 用住下位都夠玩
唔追了 除非有自選

屬性暴擊係咪剩係學俾魔法用特技係咪唔學都會暴擊

太多技要學無咩資源升佢住
升千空算 升左一半

拉去下邊有講

個幾粒光真係

想問下 遠征 應該擺啲咩人出去
同埋使唔使開曬佢？

跟每個區條件放人

咁我照練住yoda算 到時睇下邊個到傷害到上限就開邊個buff

yoda招buff好似同邊個都撞

谷完大貓後下隻升丁叔

係 又樣衰又周圍周人撞技

卡完70卡75了
今次仲要600萬血 加護唔夠秒

75 又係隻大舊閪

係 最盡打到300萬

ai又弱智成日出打狗捧 早知唔柒點

唔技成日走埋去打人 又脆皮

出魔法又妹下妹下

巴打手動係唔係講緊某貓

呢隻都幾棘手 我都re 左唔少場
要多啲靠手動去閃技
屈復活技
學背刺 學brake 量上升
之後搵隻坦住佢正面
法師移去角落頭 其他人兜背面係咁插

sor自膠

機女靠大技輸出 未必使
學 charge 特技1 同埋擊殺回SCT 可以快過法師清圖

上面40秒
下面永久

有冇link 可以睇到每個區嘅條件

想要皇龍要塞好友

有3招XXX魅力 會互相撞BUFF
劍聖 YODA LILY

我再試下學礦石系殺
如果都唔得可能要換幻塔爪

有個放大鏡 望到咩屬有加成

劍聖再學 多招特攻 會唔會疊

原來係咁 感謝

技名唔同就應該ok

劍機自帶女神之吻

撐驚 已blcok

應該係假膠

Mark低左id 永不接受

你係假膠就快d澄清下啦
Popo都撐真係幫唔落

唔通打天滅中共就真係會天滅中共

希望2周年會出隻又型又勁既法師 到時就唔洗用佢

我信你係假膠但係呢到d巴打好多係憤青，我尋日已經領教過

可惜已經升左了

自己又萌塞又柒就屈人憤青仲要拉埋人落水
清你都幾極品

是但啦 個個game post都係咁的

識 但好少用

唔識的

但我試過佢自動鬼化左

都係果句啦，我認曬柒知自己唔知機率係到亂up，都係俾人屌到翻艇，講句轉生啦，就俾人定曬死罪block柒埋，我覺得如果真人見到block柒我既巴打我講一句野已經俾人一拳ko

再想請問下DMC嘅裝強化上限係幾多？
有一件上到20好似無頂咁

+40

感謝

隊友死有機會自動鬼化

瀕死先啱

想問下邊隻係EMT 追左好耐post唔明

你追post唔包#1？

唔掂 打唔贏 招招秒殺 避得1招避唔到第2招
打到咁上下仲開大技全體9999

#1咪有個常用角色花名list

過埋星期4 先追埋張LR
打個底一陣出新DMC

無預告咁出，會唔會比人插爆

絕對啦 聽講之前都俾人屌 RE0先預告左出上下半 今鋪唔會做番ON9野既

應該真係唔會分開出一隻搏屌

係我就仆街

咁先賺到錢

佢知你哋會屌住抽 佢講咗有下part活動
抽都可以算活動一part

真係分開出既話, 我地咪至多重生

有冇4ur號 想轉了

錢唔係咁賺，殺雞取卵無咩意思。

同埋我覺得間廠都算有心想做落去唔係一味出野逼玩家課金

但佢明明無做啲乜 明明抽埋唔會勁好多
我都想課了

CLS遊戲

利申 我就無愛 都唔會課
但要賺你 一定係咁賺啦
睇下其他game 我覺呢隻算係咁
我平時好少玩電話game
你ea fifa真係賺到你盡

我平時打機好小課一次幾單
依隻都課咗 對於技能自由度大啲game真係冇抵抗力
上次就係玩last idea

呢隻玩落幾爽
抽野好多時至少都有紅俾你嗌下

我叫埋個fd玩 玩到佢課埋金

呢隻驚抽隻角返嚟實在啲
點玩都得 想點配技都得
其他驚啲角綁死哂 更加唔講要抽重覆覺滿嗰類on9驚

自己問埋D閪問題俾人屌 然後話人憤青

我鍾意佢自由度大 又唔綁死時間 忙起上黎最多用5分鐘清下活動體由佢掛足全日齋收成下又得 角唔諗咁多啦 剩係手頭上有既角要練哂都有排

其實要吸引人課 佢整多d合作已經夠，隻game自由度大再加合作實多人課

唔少短炒GAME 都係做法，實有人課，一定賺到一定既營業額。
但好明顯咁既做法唔係有心經營落去，依類既GAME 玩黎無意思。

如果係Str,Int都平衡既角色會再開心d，可以玩佢本來特技大大力，間唔中轉玩魔法又得

鐘愛萌王既我覺得好可惜，佢特技除左黑炎柒左少少之外 另外兩招都好好玩，但係佢主要數值係INT 搞到特技出黎既傷害完全係得啖笑

真 呢隻用時間慢慢都升到
岩我佛系咁升一隻 升爆一隻都有排
所以有新英唔使急住收 除非有愛

養V好撚燒神晶.........

有無人知H4-1係邊到開始
打到N5-3同毒城過埋 搵極都搵唔到
想刷H毒沼係咪要由H4-1開始打過去

協力整d濕9關就好 愈難打愈好玩

同巫女比算少

真

已經block撚左佢
自我中心撚
煩到仆街
唔撚聽人講野

如果有4v4 pvp就好

求add

pvp係咪無得改技 明明學左 上場又無得用

想問下幻英幣邊件裝要優先換?

要係PVP入面重新set過

我第一時間斬爆你個屎忽窿

我Frd List有兩個你啦已經

掛Nero唔想add

+1
邊個先係你

我都係block左佢算

釣魚整番好終於

組4隻V 麻到對面郁唔到

終於有得釣魚

個 description霸氣

二話不說 課左先講

明明係重生 乜春野課

又係個條友?

好重怨念

NERO先係真

佢話佢尋日見識到依到有好多憤青
真係想CAP番晒D對話出黎

重生完課左呀

未升好 得開眼莉可以出黎接客

無9600都重生 起跑點輸左

有冇巴打放 雷姆+皇龍ac

真 但難還難 咪搞到要不停刷幾十次幾百次嚟換野
屌撚死佢
最好就整到有一定難度 打贏一次就有獎勵
再打贏咗都冇 咁就唔肝之餘又可以幫fd子打

第一日已經扑左佢
係串你之前成個PO個個呻吟緊幾多幻中魔王 你同的巴抽大貓
好記得佢話 射左成6000石抽魔王 跟住又周圍問3幻石中大貓算唔算
煩得滯扑左仲有後續 想開番黎追PO

咁又一定要隻巫女 無巫女無人權

@GMT 睇下放曬未

召喚

比人屌完話知錯了 同時話屌佢既係憤青
我就準備加入 2周年問番大家依句野

D精華喺上一個POST
我後期都冇咩點覆佢 陣間我又俾人話係憤青 (可能都當左我係)

有冇興趣兩週年課9600羊

Block完見到憤青呢個字眼都笑左

記低佢 2週有野抽當日新po就叫你今日做咗憤青未

出新ur 溝淡下先會課 依家75%重復
真係等自選

上次得一張都重覆
下次冇自選唔會去馬

50% 皇龍要塞都唔中 想抽

等我整個精華包

10抽4ur 第2step就中劍機
真心容易抽，唔明大家點解怨氣大爆發

愛上了nero
大cat bye

點解

上手好有feel

依2張值得博 有大貓既話

佢堆暴擊好正 尤其特技3啪啪聲咁轉

點解我打hard 4-13迷之森無出路線選擇比我
係咪我bug左

真 玩到我好爽

有冇清係練但丁

我都貼下先!
9600羊首抽

如果有新會然 你班仆街仔一定嚇撚走晒人

已放棄

台版咁快同聖劍合作

台版出左冇耐就合作 仲唔係炒短線?

新年?

我貼出黎你想問人歐唔歐

幾時復刻 想追番張ark

真係希望nero改下隻像素人仔變番做正面

一個禮拜更新一次 癲撚左

屌無野了
原來係要係N解完D SUB QUEST先得

我冇要求了 啪啪

好彩有玩台伏

仲未練 仲練完v同yoda
差緊d彩晶

玩都係睇下劇情算 唔會比錢玩

屌 點解我中得一張 仲要係莉專

好掛住新年個活動

收嗲啦

我想用石去買佢啲成長包
練得一半

你個名已經冇說服力

得好少 唔抵

2週年一齊抽

我做錯左D咩

希望再出9600

皇龍 要塞都無 抽得莉專喊出黎

重生潮

好正喎 啲技

皇龍要塞唔夠，破神呢？

700蚊刷首抽有d貴

2週年俾機會你再驗血統
到時又可以睇人刷真。首抽

希望有得抽 唔出新就5050 好撚刺激

9600要800,買AC加埋1000hkd

到底V要點build先夠勁
高層塔啲王中唔到異常 異常流好似打少隻咁

直接大貓硬爆啦 仲磨

異常down 之後普攻
不斷loop

V我會當pvp向，pve大把角用

下 麻到隻王企係到wo

大佬你地4條友其實係唔係唔識字，我係話我以為隻驚機率好高所以想刷個完美首抽知錯知柒，我從來冇串過同攻擊過你地任何一個人

我笑過乜柒摩巴的巴抽唔到大貓，你地cap返出黎啦不如，好似越講越離譜咁，我最多一句就係轉生啦，明顯係講下笑，咁就比個咩嘢逃乜柒block我都唔可以話佢係憤青？

俾人屈都唔可以出聲，出聲就叫煩？

down完都唔中呀就係

冇大貓

我卡緊75層 隻王死都唔中異常

無效左 點DOWN都唔會中?

無效應該無得靠V

本身無效你要Debuff到中有啲難度喎

大貓無UR破頂 其他都可以配到

得返呢三個

篤眼篤鼻

半價

屌 咁確實係打少隻

support

我呢關用劍機斬爆佢屎忽窿

nero 感興好好

未算yoda 咁樣衰

我劍機差招屍山10lv 唔夠傷
已經學晒2招礦石殺

我鼻好大

好似中東佬

LC成龍

全中

我就無睇咁多
我覺得依句 [真心容易抽，唔明大家點解怨氣大爆發] 幾好用

個鼻。。。

已經有人大概test完 NERO 爆手機率係~2%

比人打有2%爆手 仲有4隻都幾撚屌

個條友真係好撚煩，快手block 左佢唔洗睇咁多無謂野。

我以為劍機個性係自帶特攻，原來要學

新入坑 第3個唔錯 破神加護 仲有機女 便車
唔係試下睇小浩睇下有無D更岩心水既

無效上debuff 減耐性 會唔會都係無效?

所以我已經知柒，我尋日有話2000蚊射晒落去囉
同埋我又唔係唔捨得洗錢，就係首抽呢下想完美d咁就比人話我問d白痴問題，如果我一開始就知我肯定唔會問

真心想好好地討論下都俾人屌到咁唉

頭先update 完就入到啦

新update fix 左了

無效上完 應該係耐 機率已經提升左

不過都係太隨機 最少比人入場用邊隻手

的巴隻劍機學咗啲咩技先可以屌爆隻大舊衰屎忽窿
80SC都唔鬼夠用

我個隻有排等學招 屍山 再弱點 再異常升完應該差不多完全體

點解隻v掛機一定要普攻一下先放技咁撚弱智

你應該屌點解隻game set自動set到唔撚放技咁弱智

屍山有咩要學

我儲左幾日藍魂學二刀
隻v練到一下秒3-10 但佢死都要普攻一下

我主菜係三招追擊 弱點傷UP
爆擊UP 樹屬攻UP1 仲有招覺醒 瀕死會打人勁痛
左手專 右手活動弓+40
同期Ark乙太個飾物 另一粒係機神核

做海豹真係死罪 講乜都無用
仲要你嗰下海豹比人屌完屎忽再串多下
我如果做海豹真係預左除哂成條褲比人連屌到噴汁
呢個Post長期上水都係嗰啲人
一定認到大家 你預比人抽下水囉
好過大家都唔理你
比人串下
或者下次爆死Po返上嚟喊下比人笑下咪算
抽水就一定㗎啦

裝劍傷UP

同的巴差唔多 學多招屍山同無專劍裝住零皇先

block左喇 依家咩都睇唔到

劍傷10%同30%可唔可以同時觸發？靈儀劍會唔會好用過專

我冇同期ARK 已經好多跟唔到

想問 加護同大貓配咩ARK好

用靈儀好似一樣打光屬

靈儀劍佢本身有光屬追加DMG
但如果用皇龍劍佢有個光屬性攻擊DMG+10% 劍機本身冇光屬攻 裝咗皇龍劍係咪都冇

裝張同期ARK就有了

想要第3個

想做海豹
抽中好嘢比你地屌爆個屎忽窿又點話

點解我唔撚抽 臭手

根本唔係海豹既問題
的巴你有晚冇追post你根本唔明條友衰乜
佢有晚係咁問人洗唔洗追張lr ark
我同幾個巴打都有講絕版野唔抽就冇
聽完之後佢自己又唔想曬左d石去抽(呢到係重點)
咁就同佢講其實張lr唔係太必要唔想抽就唔好抽啦
佢又係咁問張LR有同冇係咪好大分別
好啦到凌晨時間佢真係去左抽
佢自己話追多左27000石終於抽齊SET
之後仲要補多句而家得翻9萬幾石...我係咪應該買個15萬多石號刷齊大貓 YODA 加護同DMC合作限先好開波
係到呢個位巴打們(包括我)先燥左屌柒佢
原來到呢一刻佢都覺得自己冇問題係我地無理取鬧
個POST咁多新手問野個個淨係屌佢一個肯定係我地問題啦

4 gay lo

好啦，大家我以後唔會再好似第一日玩咁白痴咁海豹完繼續抽你地水，求大家原諒同唔好屌我屌得咁大力

我都想做下
但除左9600羊 其他都係大爆死既圖

我係你就講句對唔住算數 又唔係十怨九仇

其實我未講晒個故事，我買既係16萬石ac，抽dmc+大貓我計過total用80000石，所以我覺得唔係咁理想可以再好d
當然我知已經算好歐，但係始終係首抽，覺得可以再完美d，希望你地明白啦

即係靈儀劍同張ark唔洗同時裝？以為效果會加成

都唔係對唔住解決到件事
佢係真心好撚煩

推

條片好似話唔係隨機抽手？

標準答案係要塞

皇龍劍本身光屬 裝左之後普攻都會帶光屬
你打普通嘢都OK 但如果你打75層呢類咁高光耐嘅怪 會溝淡左
即係假設你一光武一樹武
二刀流會跳兩個傷 一個樹傷一個光傷
樹傷高啲 光傷會低啲

如果裝張ark 用皇龍劍係咪會食到光屬加成？
唔好意思 問題多左少少

對唔住都解決唔到就....

我唔清楚 只係我有把皇龍劍起手 冇人用緊
而且能力值屌打其他劍 所以睇下有冇機會用下

我睇wiki d 英學技好多都係能力覺醒，其實係米要嘅學聖物得幾個？我有無理解錯？

但如果你想輸出, 但入場出左加防果隻手真係

不過講真掉返轉我見到個咁講野既新手我都會覺得煩，唔緊要啦 我單機下有咩唔明先上水請教大家

佢係講完對唔住 然後話你係憤青

我認真陪佢答左成晚分析左咁耐比人話憤青
哭能左

你知唔知佢連用幾多石抽齊DMC限先係最理想都問得出
大佬第一日玩抽卡GAME咩

巴打留tg

我只係覺得講兩句就block人有d over，是但啦，我收收皮先

果晚我都好配服你 咁夜仲打咁多野

唔係講緊你

有D公廁加攻技能咪係
但有D特別技能要某幾張ARK先有
EG:二刀流-沙蟲

重點唔係討論 “點樣先算係歐”咩
又機率 又幾多萬石淨
根本就係問緊啲 主觀問題 每個人概念唔同 但又不停問 點樣先為之完美首抽

係唔係可以玩save load ?

如果跟番你呢個情況 咁用靈儀劍咪一樣? 反而皇龍劍stats高 仲有加爆率

3000石中晒3隻DMC連2張LR
再用3000石中間英雄祭既所有限角
咁樣先好開局 其他一律RE

Thanks

咪答左佢最理想係每個池3000石抽齊 總共6000石

簡單講
當你皇龍劍+靈儀劍 再加同期Ark
首先你普攻一定係光傷 食到皇龍劍+10%
然後靈儀劍同Ark各有一個追擊光屬傷傷害
即係你普攻會跳多兩個數字出嚟 嗰兩個都係光傷
追加兩個光傷都會食到皇龍劍個+10%傷

因為我唔係買幾十蚊既ac，我係買160蚊一個，覺得大家有抽卡經驗知大概幾多係合理

睇完會真心唔想答 等問啲有水準啲嘅問題再答

的巴話把劍本身帶左光屬
即係應該唔裝都打到光屬
我都係抽DMC歪左張Ark出黎

你買咁多AC 你仲有經驗過其他巴打啦

以為最好係用天弓 依家吹奏番劍?

應該得

依家係所以咪冇再問

屌 試下整個木椿出嚟比玩家做testing

如果活動弓+皇龍劍+ark會唔會正d
不過好似靈儀劍多一個攻傷好過10%加成？

天弓都正 但活動機弓好似爽啲
記得唔好裝兩把同類武就得
會發動唔到佢招被動

剣・機械・弓・杖の中から武器を2つ装備時、物理・魔法攻撃のダメージ+25%、
物理・魔法攻撃のダメージ上限+2,000

如果冇UR用咩好

仲死chur係咁問點先算歐
有人答佢三個十連又話太低機率冇可能
如果真係真心膠唔係曲線我都冇野好講
眼不見為淨

得2%爆 勁到傻

活動把武係機械黎
btw 咁我用古代張ark普攻帶光屬
用樹屬武打光耐 會計我咩屬

我用緊雷寶石之光輝

全同屬會和味啲 即係把專
皇龍劍就變相即係食到一下普攻同追加傷
另外重點變相你就會綁死左個Ark
要轉Ark落場可能要諗換第二把劍先可以輸出最大化

本身已經無左件事 無啦啦話比憤青屌完
我先起底邊個咁仆街 追擊新手

佢應該係想人話佢聽 「你用咁少石就抽到 你好歐呀屌你老味」

你Ark淨係得普攻追加嘅一個傷害計光傷
其他全部計樹傷

NERO果D DB技
第一條屬性係咪永久, 唔理隻手有冇爆到都常駐?

做唔到唔就唔代表歐

加護唔使放法師樂園做無詠唱？

係啊 佢每隻手都會有一個被動Buff
學完就會常註 唔理入場中邊隻手
下面嗰行先係抽中嗰隻手先會上嘅Buff

無課劍機專武課左但丁
咁用零皇 皇龍定靈儀劍好

原來仲有d咁既後續
第一日佢問3幻石抽大貓算唔算歐 又射成6千石抽左魔王 我好似有覆過佢 之後見佢quote其他人個d又係問歐唔歐 同埋叫摩巴重生 我已經唔想睇

真係幾正

加護主流玩特技唔搞無詠

但拎佢周回好爽
入場秒開25MP雷大招

我覺得有同期ARK裝零皇/皇龍都得
零皇加速特技 皇龍加傷

照用啦 我上面都係講緊打高光耐嘅敵人先會輸蝕啲
我會靈儀加零皇 普攻彈多兩個數字出嚟過癮啲

喂 屌你個閪 我break撚咗隻大舊衰 然後佢開技秒撚晒我4隻
評判! 佢出矛招喎

但大鼻成龍咁款

雙修
前期法掛周回
後期就可以轉物爆了
加護 科旗我都無

睇完覺得 佢歐唔歐先係重點，張野有無用根本唔重要

唯有扮睇唔到

你覺得係就係啦，我原意一直係想知轉唔轉生好

仲有多25張真証 換NERO定但丁武好

擺多兩條女分散注意力

好柒
好彩我抽唔到

點解loop左成日都係講果條友 好煩
祝佢快d爆死然後又重生仲好

眼淚在心裡流

Nero啦

係，點先算歐都問得出，機率性問題
最歐一定每pool 十抽中撚哂，咁講佢又唔鍾意呀
根本心中就覺得自己歐，想人認同羨慕
直線搏屌

真心的
柒到唔想要

留d 時間打下機傾下隻game 好過，又要哂又要扮野

人地試過課左可以做首期嘅銀碼落唔知邊隻game到
我地只係憤青

海豹必須死

想問港町マルキダで打到第幾章先有 想買武器

我感受到
但你黎緊歪中一定會上黎曬

我又貼下先

我劈死你班海豹
個個都2ur up
禾只可以抽莉專 仲要搭隻黑騎

唔係要兩種唔同武器先發動到星盤招技咩

我之後都係爆死

收皮啦好嘛 想完美就買多幾個16萬石ac抽 抽到完美
完美主義者係唔會問長問短 有錢就得
你咁樣我只會覺得你想曬命

咁佢咁有錢課咩都得啦，煩過女人

其實你地唔好再討論我啦，就當我晒命啦，唔好一邊話唔想睇到關於我既嘢，我唔係會係到再出現，可以放心

唔好做海豹就得

呢位巴打 你成日話你唔係想曬命 唔係想串人 無論你有冇心串人都好
但好明顯既係你唔識同人講野 令到好多人都屌7你

16萬石帳要幾錢

我認我第一日問埋晒d白痴嘢，只係估唔到可以屌足兩日，又block又盛，因為呢到係連登，如果係真人我相信成件事好好多
同埋好多人唔會得閒睇晒成件事，所以算啦我都無謂再講，我係到得閒有咩唔明請教下未block我既巴打啦

你＃763個po就會回復正常

想知有NERO同但丁專會唔會勁好多?

想問加護特技食唔食到天哭杖Buff？？

好撚後悔冇升到活動弓 1lv用唔用好

照用啦 40STR碎銀黎既姐

都幾貴 你地點解可以買完一個又一個

靈儀劍個關要打到去邊先出

如果佢整返好啲個AI俾我老婆入場放暴風雪就好

食唔到 攻擊魔法佢指係要靠詠唱打出黎既招式 特技唔包

同求,...

NERO專好廢 唔值得換
但丁專都OK 加上限又有追加攻擊
有V就一定要V專

巴哈見到台伏出錯角色名係普池
引左人all in 抽完先講原來係誤出，個pool 從來無呢個角
然後全服送300石當解決，真係當玩家乞兒

其實好少人買石頭AC
多數人直接買自選組合AC 仲正 自選絕版角色同絕版ARK
有好多野你而家係抽唔到

如果佢係用PVP果個AI設定就好
可以揀邊樣優先

港町マルキダのサブクエスト城跡を護るものたち
印象中好似爆哂5章先出既支線黎

寶船從來唔會令人失望

FEEL到日服會有好多難民

有排打岩岩先打完3章

出左邊隻係普池?
依家台版有邊隻角要咁樣all in?

仲有班台仔話慢走不送 好的88
究竟佢地係奴性重定工讀生

角色：炎影之範（我都唔鬼知係邊隻）

ark:屍山個張

台服真係冇柒到眼睇
等睇呢件事大爆發

台伏玩撚完了咩合作都唔會救到
唔退翻石俾玩家都算
賠300石真係屌都廢撚事
300石開好友位都唔撚夠

新手 lm
如果想v+樹劍 另外搭一隻咩最好？

呢件事係日服，好似真係會當詐騙
同埋日服玩家一定會團結，唔似班台仔咁叫人一路好走，on9

巴哈好多狗屎垃圾護航
個post gp17:bp13

玩撚完嫁啦
本來今日先話有聖劍合作有少少希望
點知整單咁既野...仲要賠300石
痴撚線

3大法師揀1隻
OR加護都算半隻法師

好撚癲 垃圾營運
之前玩eh個pool出錯 佢賠晒你抽到保底全部石

日本有法律睇實呢D野 出錯就要賠 唔係俾人告死

日服既話無論咩GAME都好
一定會全退玩家所抽既石+保留佢地抽到既野
另外再加大量既石做補償

留言講得岩
日本如果有呢啲真係大撚鑊
根本個扭蛋機率表係直頭可以同法律連上關係
手機驚抽野有啲咩事都係跟個機率表去搞
你見日服呢邊次次Update出新池
都會每次講明以機率表作準 請啲玩家抽前一定要去睇一次個機率表先
呢啲野邊有可能打錯啊

好多傻仔一PackPack咁課左落去
以為自己係皇帝 成班傻仔

thx 巴打
想練一隊遲d 打專武100lv 關

可能係Strong hold留石等限定果班食花生
啲台仔濕鳩到, 真係唔關自己事就睇人仆街

正常要補鑊就緊係根本就係全ser 保留抽到既野再加退
石
講真由出錯到畀人發現呢段時間應該唔長，損失唔會大得去邊，同埋最多咪退石，錢都袋左

台伏等執都得，咁柒既食相

老老柒柒
台服課夠一百萬都唔會夠日服百幾蚊多野
究竟佢地課黎做乜鳩

好 唔該哂

好似another eden咁, 抽池啲描述翻譯做中文翻得衰, 會誤解必中5星
轉個頭全部抽幾多抽既跟返你抽幾多送返幾多隻必中5星
呢啲咪日本直營既水準
台伏個中資代理伏到癲, 啲台仔仲食花生笑鳩人, 真係無得救

課黎睇劇情，又懶唔想睇翻譯
但畀人當狗咁撚就ok

想抽破神比加護

本來仲諗住steam版玩下台服...
睇黎唔洗玩 1年內必定執

訓陣先 訓醒再算

普池？定等2周年

賣左一個

唔該佢keep住呢個速度
快快手手出晒D劇情
台仔就繼續幫手課金到出第7章

巴哈個post已經bp多過gp
班台仔咁既質素, 抵佢地食中資代理架喎
史萊姆合作都未捱到都俾中資收割晒佢地

仲有咁多on9台仔頂住 唔驚

巴哈大把傻閪
前兩日有人好心提8591啲AC就係淘仔啲AC
提佢地唔好比人食夾棍
佢地屌返樓主傻閪先用淘寶 講埋啲弱智野 屌到樓主Del埋Post
岩用淘寶可免則免係真 但好心提你地唔好比人夾棍唔係咁既態度掛

原神又係成堆狗衝 一屌佢地就講好走不送
LC台服都係大把人課 佢地點會棄啊300鑽即刻當執到

「 就是一個存心想利用bug的人上來討拍的故事，嘻嘻」

嘩屌, 呢個comment真係笑撚死我
台仔

點先有得抽UR

換左Nero把武 唔知用邊兩把好

正野，可能代理都覺得自己傻仔左，竟然認出錯
下次死都唔認有錯，屈個玩家黑仔可能仲好，300石都慳返
最多搵d 內部人員出po扮抽到，正

佢地鍾意用8591俾人食幾倍錢的

榮光槍+星劍/皇龍劍

機劍 既 debuff 洗唔洗學？
同埋 樹全體魔法 學唔學好？
要成20幾粒彩晶，搞唔掂

陳興 這一看就知道出包 都說2.3號才開放了 你是不是以為他會全數賠給你然後不回收 結果發現沒有賠才上來討拍?

開UR池咪有得抽

台仔真係好撚極品

咩驚都係 留意左好耐

遲下先搞 遲下你會大把彩晶
煲齊哂啲被動技先

星盤一定要全開

而家用緊專武同零皇劍

真
佢地可能覺得唔係用淘寶已經係好威威, 抵抗左中共但源頭都係淘寶就扮睇唔到

gmt巴個機女ac

D sub任冇獎勵唔係好想打

請問2枝直升100LV水應該俾幾個食

巴哈見到

留住先？你主力都70幾

其實日服新帳有冇無限抽

聽你地屌完我又想由台服轉返日服
但首抽account 買咩人好

一樣有

T1 我識揀啦宜家，但ARK真係唔知要邊幾張
跟返台服飛海沙?

上淘寶慢慢揀
google 埋last cloudia wiki搵個日本網睇埋分, 揀啲T1既就得
想強度既最好揀有UR ark + T1角既ac
或者有鍾意既合作角色可以揀有合作角色既ac

唔想煩可以直接買120蚊人仔多石號有15.5萬-16.5萬石
慢慢自己抽, 又可以留石2週年

又加價 淘寶佬一個禮拜加幾次 $27.9 》$37.9
岩岩睇$47.9

榮光同蒼冰ark就件乙太武勁
但呢啲其實抽下抽下好似都會有
非洲當我無講過
最好就有UR ark

太多人買, 炒起左
呢到果啲買一堆ac

有冇話邊個ark係必需，定係UR ark 就一定勁

佢派300石當人乞衣仔
唔洗聽我地屌都應該轉啦

嘩屌 寶船終於要喺台服出招!

岩岩尋日先買完台服首抽

我發覺勤力d 做任既話
一日可以100萬

pin黎勸下世先

我記得係同日服差唔多價
咁不如玩日服啦

台版終身儲值活動

仲有冇巴打有位

得罪大課長
台服幾時收皮

話說如果我練度唔夠，打H3-10會慢，仲有無邊關岩刷海膽？

我咁啱有個，巴打要冇興趣

一個月都未夠就搞成咁 點捱

想救火?

已經係最快
你刷其他計埋轉場 LOADING 都唔夠你慢慢打3-10 HARD快

有呀幾錢?
留tg?

明白，咁我繼續掛算了

我想問係唔係刷帝3？

最好笑既係成班台仔屌柒個受害者

右下角呢個可唔可以同現在活動疊加

11-14成4個鐘
咁撚耐都想唔回石

玩台伏就好似玩ONLINE GAME 私服咁

係, 帝3
紅同紫色要開到毒沿HARD先有好既掛機點

最撚缺係紅同紫 不過未打到 刷住310先

唔該巴打

係 同私服一樣短命

ggggglfd

會變成3倍

炒左條友啦 咪嬲啦

即課

巴哈都係代理啲人
版主話咁快就鎖post 跟住讚官方
「PS：歐洲群攻略組內的勇者大佬已經有人收到補償卷了，效率真高！」
「偶是一個盆栽 可以 官方有做事 給過」

毒沼係刷邊一關?

台建日
以後有人係度問台服問題一律唔答
屌你老尾垃圾台仔

收到 一律唔答

受害者大課長po 完儲值紀錄就知衰即刻改，如果條友本身0課唔知會唔會理佢呢

中左封面
唔反台服了

仆街仔
Btw玩台服嘅巴打一年後可以追返我地依家啲Post
到時進度應該差唔多

dmm狂斷
係我問題定咩

依隻送都唔要

紅: 毒中行軍 HARD
紫: 鈍感覺 HARD

要不是佢你地邊有零皇劍

任何問題一律台建日

GCHI

Thank you

一年後台版都執左啦 仲追咩

毒沼我仲未知點開Hard

4-14隻王點打卡住咗

我要整一隻好撚勁抽嘅V出嚟

真 唔知一年後日服啲角會好揪成點

感覺好好

但長居禁物果關 係紅同紫都有

整隻好撚勁既T2 T3角先過癮

PM ED

new post

整隻無詠軍師先! 好撚勁!

反了

就黎出英裝 唔駛咁快升住

打慣書面語sor, 掉轉咗，hard毒沼要打完h4-16先有